tvb鬆晒章播大陸劇,viutv竟然......

播韓劇......

韓國民間撐香港運動，韓國人都係自己人

支持韓劇

連netflix都有咩新劇好睇

認真韓劇屌打港劇

播d自家制作啦好心
點解呢個鐘數一定要播劇

係呀 又話拍咗啲港劇
轉咗去見到韓劇即刻轉台

Viutv自家製係唔錯
播埋哂啲垃圾韓劇搞到啲男人成個女人咁
睇埋啲濕鳩劇情都唔知做乜勁

睇港台啦

屌 熟女擺830搶人啦

韓劇屌打港劇
但我要睇韓劇唔需要喺viu睇
同埋大家都係想睇佢自家劇

咪係囉
上網乜都有啦 2020啦
電視台夾迫人睇netflix

可能有930先播得的內容

好彩cctvb臨陣改出高ling套野趕客唔出唐人街

頭先都睇左，啲男演員一樣樣咁，髮型都一樣，都分唔到邊個打邊個

Tvb播乜都得啦
viu都唔知係咪夾埋830 930都韓劇 痴線

冇睇
係咪又係男好有錢 女人灰姑娘？

港劇又屌 韓劇又屌 連登仔好難服侍

2020年7月21日
Viu與五韓國電視機構達內容協議

電訊盈科媒體集團旗下泛區域OTT視象平台Viu公布，與主要韓國內容供應商多項協議，透過延續與韓國5家廣播機構的大規模內容協議，鞏固其內容的領導地位。

唔係成日話支持本土咩
咁我睇cctvb lu

咩港劇 邊度有港劇睇

九月尾有熟女強人

應該早d推打tvb啦
到時d人都睇緊大陸劇啦

見到韓劇通常會轉台
想睇返 d 香港人拍，講廣東話既劇

Viu 八半個套韓劇可以接受
輕鬆搞笑
不過啲泡菜仔成日做戲都要谷紅對眼做
但除此之外都可以接受

Cctvb 不屌
Viutv 韓劇
開netfilx 又韓劇
屌你老母真係on99

睇美劇啦

對住啲垃圾，出1成力已盡贏啦

以為會播stephy套男排女將

知手足唔理播咩都會睇黃viu嘛

不思進取

就快播啦

俾下面，當viu要慢工出細貨，我懷疑佢幕後support唔到同時拍兩三套劇

你不如講下個奶共總統

睇Netflix咪又睇韓劇（亞洲ge話）
高質ge播多d

唔夠日匪奶

連續睇咗半年VIUTV韓劇
CCTVB啲濕9港劇 真係算9數 狗也不屌

兩套都好睇喎 但係

但真係對韓劇冇興趣呀

前排先播完 醫生耀漢 依家又播 生存醫道
我睇 31 算

同你講 好多中年唔識上網睇
有親戚平時睇開cctvb d膠劇
但viutv有韓劇就睇少咗cctvb轉咗去睇

講真後生要睇大把窿路睇啦
你地唔係主要target market

想viu播多啲日劇
有冇員工睇到
唔撚想睇泡劇啊！！

當然最好就緊係自家劇啦

viu不如播夫妻的世界

最大問題應該係，無錢
俾啲時間啦，而家仲係年年蝕梗

咁人地播緊呢套韓劇 唔通因為CCTVB突然播大陸劇就cut左佢咩
你見9月尾播熟女強人就知viutv做緊野 係諗住打CCTVB

Viu星期五起夜晚6:30嗰套係Gina劇

呢個應該係黃could

ViuTV播全黑畫面都大把人睇

vitutv 算識買韓劇。
之前套監獄醫生好看

所以唔係唔撐viutv
但大佬呀，黃金時間走去播韓劇
真心on9
之前有輪又播泰劇
我諗佢同奇妙一鳩樣
都冇心做電視

Tvb開台個陣好似都係外購多

如果唔係小小超做老細一早收咁皮

viu 收視長期單位數喎

Viutv應該要播下天空之城俾香港班怪獸家長睇

佢未拍到部好嘅我寧願佢播韓劇
佢有好多自家劇都好麻麻前排無聊得制睇佢啲自家製
reboot，已讀不回，仇老爺爺，賤民20

港台咁好睇都唔睇

又咁諗，如果只靠電視cap廣告，大台一早收左皮
大台除左廣告，仲有股份同經理人合約賺錢（多謝追擊既手足先）
viu而家搞到廣告條水，股份唔知係咪跟8號仔，即係爭經理人合約，咁暫時都係得mirror同error咋....其他藝人都係簽部頭約...還有很遠路，只能睇多啲做大noise等佢地有動力繼續做

知唔知馬拉有無得播viu?

其實日劇係貴過韓劇好多...
播韓劇應該係貪平

應該無，澳門都無何況東南亞呢...唉

你講呢啲男好有錢 女人灰姑娘。tvb買來播啲大陸劇就拍得最多。佔大部份比重。因為呢類劇政府審查容易過關

上幾套都好睇wor

玄彬趙寅成孔劉呢啲都話似女人，我冇嘢好講

幾錢？

放生哂TVb

對於一啲連字幕都話睇唔切的廢老
冇粵語配音的韓劇係唔肯睇
所以佢地要依賴本地電視台買韓劇配埋音來播

睇黎最緊要係開市場先

支那人好鍾意依類

仲要唔識上網

我估大台可以海外播係有其他機構篤手指搵佢搞而唔係自己磅水投頻譜，可能仲難，ota唔限ip仲實際

有冇行內人手足分享下

係
老母日日睇電視係咁煲韓劇
同佢講上網大把
佢就話冇粵語配音唔肯睇
所以希望viutv 買哂啲日劇韓劇
唔好比佢有藉口轉台去J2

viutv自家劇唔係tvb工廠模式，製作都要時間架
每次viutv出自家劇我都會睇晒（爛唔爛另計）

有無機會打台灣市場？小小超要搞應該唔難，同埋英國都有播tvb，要佢財力向支那以外華人區搞應該有機

係喎講開又講，美劇都有休息，依段時間佢地播咩？

Agger 貴精不貴多

上面嗰幾套完全唔吸引，但係二月廿九/歎息橋我追曬

嚟緊暖男爸爸/男排女將都幾期待

+1
好想睇暖男爸爸同男排女將

VIUTV都冇自己養一班後製加快個製作速度
差唔多套套都有大部分後製係外判出去做
係要用多好多時間等佢哋整嫁啦
佢9月尾熟女強人之後都接住播暖男爸爸再接住男排女將啦
連續3套930播自家劇，算係咁啦

已經播咗啦 好似仲揾咗教束入面班學生幫手宣傳

日戲同韓劇都有睇，的確韓國個production scale係大好多，好難做到平過日劇…

真係好撚憎韓劇，寧願佢播日劇

而家viutv啲廣告真心多 好多係以前tvb啲客
有時唔知以為播緊大台

佢都幾多tvN劇 《請融化我吧》《偉大的show》連續幾套都係
雖然呢幾套喺韓國收視麻麻

濕鳩tvb買個啲韓劇垃圾到癲
viutv個啲正好多

地產仔正喎

應該係講緊韓國政府有份補胋便賣出國做宣傳

買韓劇唔係問題，買埋啲唔好睇先至難頂，
依家830同930兩套都唔想睇

之前偉大的Show同德魯納都好睇呀 830已經長期睇viu
930就港劇先睇 例如二月廿九 打天下 地產仔

你估拍套劇好撚易咩
TVB有咁撚大間錄影廠
加埋咁多年累積既野先可以不斷量產D膠劇
唔係政治問題根本TVB食老本已經無撚敵
就係港共仆街先咁多人想香港多幾個電視台
否則匪趣明豬J2都夠哂香港人睇
唔岩睇咪俾錢睇now/有線或者用電腦睇外國野囉

好想佢播返多啲日劇

熟女強人擺830播啦

日劇可能仲貴呢，感覺佢地唔係好care海外市場

日劇呢幾季真係唔係好多套拎得出手好睇又無俾cctvb 買到既

正呀，我意思係佢若果只播自家劇就會播到啲麻麻嘅劇

反而viutv嗰啲未必岩啲師奶睇
老母唔鍾意睇政治、恐怖、動作同殺人劇
係鍾意睇愛情、家庭、搞笑、爭產、懷舊嗰啲
之前醫生耀漢、偷天任務、偉大的show佢都唔鍾意
仲有最近有線播得多殺人劇
佢就係咁鬧話買埋哂啲垃圾

轉時間都要啦，等人睇開tvb套大陸劇，你播咩都冇用啦
何況佢地競爭對手，tvb播前佢地收唔到風架咩

哦
繼續圍爐打飛機啦

我見viutv d自家製明明唔錯
而家深夜重播煮角呀 佢之前Shirley果d都好睇丫，佢唔識揀時間黎播啫

已經唔係第一次

VIUTV 真係神奇

敵弱我更弱
敵強我消失

偽證破解家
睇滨邊美波

其實如果佢老細唔係小小超，應該更加無心做。宜家都係蝕緊

咁咪有問題囉，明明有實力只係timing唔岩
而家個餅係得咁大，佢接住播有咩用，到時tvb咪一樣播返d勁d既劇，應該係襯對方岩岩播新野仲要係大陸野，就要行動啦，當然佢甘心食餅碎就唔同講法啦

viutv做緊生意架可？ 唔講以為佢地係NGO

Viu有2套同台灣電視台拍緊嘅劇

都要VIU肯俾咁多錢養多班人先得
NOW其實唔係好落本係電視台
好多野都冇，靠做電影班人接外判幫手做

係唔係姜濤有份所以去到被台灣妹撩

咁始終都仲係蝕緊，就算老細係小小超都未必大放資源

其實viu宜家收視等於咩時期嘅亞視？

我寧願睇大陸劇都唔睇韓撚

唔係viutv播我都唔會想像到老豆老母會睇日韓劇

佢係一期期咁播姐，之前都有打天下加歎息橋咁播，黎緊都2個時段都播返自家劇啦

浪費晒

viu套地產仔幾好笑

韓劇質素好參差

target audience 從來都唔係班識上網既後生仔囉好無

劇集嚟講韓劇嘅內容 拍攝手法 甚至演員演技普遍高質過港劇好多

但劇中嘅文化背景差異唔會令到香港人有共鳴 所以迴響自然比港劇嘅少 討論話題性一定遠低港劇

利申睇開韓劇

而家d阿媽級都識上網睇啦

但不反映majority

韓國人撐香港=\=韓劇高質

Viutv 9點半套韓劇幾好睇

如果依家出 地産仔就好
膠下膠下幾好睇

播埋d on9真人騷所以咪無人睇囉

Viutv買果啲日韓劇都高質好多啦

轉左去有線睇煮餸

講完人地個奶共總統, 不如講埋我地個奶共特首

播自家製作正好多

ViuTV其實經營唔差 可惜冇乜錢投資
不過綜藝都多花款 有靚仔靚女主持 target audience 針對返後生
出MIRROR ERROR 嘗試發展香港文化嘅idol market
黃金時間播日韓劇 間中出自家製港劇 兩老又可以追
而大部人基本上係黃 (只有有follow ig/節目上嘅對話/旁白) 唔使講咁白都明
即使諗多咗都唔會係藍咁癲 全民造星二準備播之前炒咗個藍絲評判 決賽可以出山下見
對比冇大台其實高下立見
但真係少人睇 收視有4、5點已經好好

因為有收視盒啲家庭應該大部分都廢老

講真 港產真係唔好睇
綜藝有d係題材好正
但就唔搞落去
反而好有noise但唔好睇既
又會見到出幾季

而劇黎講真係完全接受唔到果種風格
由幾年前第一次睇已經覺得好悶
冇背景音樂 全固定鏡頭
畫面色調極淡 角色講野好似棒讀咁
我唔知係咪viu突登咁做
營造緊某d風格定點
我睇左兩三套都係咁既拍攝剪輯風格
每次睇唔夠半集已經睇唔落去

好心viutv 就播多d 佢地自家制既綜藝啦,呢個先係佢地既賣點，好地地買韓劇把撚咩 我啊媽都識得用Netflix 睇洗鬼你

問題就係咁囉 你都話target 後生仔，播韓劇好睇就會上網自己睇晒啦，仲洗等佢播？
少人睇唔係冇原因，唔係下下話黃就乜都得

係囉
你套劇好睇 我就上網睇晒佢啦 仲洗追咩
你套野唔好睇既 我都唔會睇你啦

你真係有睇9:30嗰套《附身》?
外界一致劣評喎
同《item》一樣上年最差韓劇

做下處境劇
香港人壓力咁大

搵新人做 只要夠瘋狂
跟貼現實
就會有人睇

依家 d劇 上網一大堆

viutv版愛回家？

想睇男排女將

愛回家 其實做得唔好
只不過係有好過無

要夠癲夠貼地
够好笑

我睇YouTube好過睇電視

所以我咪話咗個問題在於錢
買劇成本低過自己製作 仲要收視差不多
冇話黃就得 只能夠話唔差 好多都係起步中

不過viu港產劇真係mama地
feel到好多嘢都資金不足

有韓仔j

要我睇韓劇我寧願睇TVB港劇
韓劇狗也不屌

但自從佢播韓劇 我老母就轉咗台冇再睇cctvb啲膠劇

Viu啲韓劇唔差喎
差唔多睇咗一年
老母已自動波24小時開viu

地產仔頭個幾集幾好睇呀

黃金時段播卡通 迫你自動轉返tvb

你話係咪鬼啦

重頭戲嘆息橋咪大陸播先囉